一人一信懇請梁振英先生也設立懸賞基金以協助緝捕21/7元朗白衣人士恐怖襲擊途人之兇徒及幕後策劃者

如題